msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: pylav\n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-02 22:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-02 22:33\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: redgettext 3.4.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: pylav\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 535244\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /lib/pylav/extension/red/ui/buttons/locales/messages.pot\n"
"X-Crowdin-File-ID: 3641\n"
"Language: ko_KR\n"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:70
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:118
#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:142
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:49
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:94
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:133
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:178
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:213
#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:248
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:41
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:76
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:117
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:167
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:210
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:258
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:304
#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:350
msgid "You are not authorized to interact with this option."
msgstr "이 옵션과 상호 작용할 권한이 없습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:85
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:109
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:165
msgid "Disconnect {player_type} players"
msgstr "분리하다 {player_type} 플레이어"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/generic.py:167
msgid "Disconnect {player_type} player"
msgstr "분리하다 {player_type} 배우"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:57
msgid "Connecting to the node with SSL enabled."
msgstr "SSL이 활성화된 노드에 연결합니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:64
msgid "Connecting to the node with SSL disabled."
msgstr "SSL이 비활성화된 노드에 연결합니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:102
msgid "This node will only be used for search."
msgstr "이 노드는 검색에만 사용됩니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:109
msgid "This node will be used for search and playback."
msgstr "이 노드는 검색 및 재생에 사용됩니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:140
msgid "Please fill out all the fields before continuing."
msgstr "계속하기 전에 모든 필드를 작성하십시오."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:220
msgid "When you press done this node will be permanently delete."
msgstr "완료를 누르면이 노드가 영구적으로 삭제됩니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:222
msgid "This node will no longer be deleted once you press done."
msgstr "이 노드는 완료를 누르면 더 이상 삭제되지 않습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/nodes.py:256
msgid "Enable sources"
msgstr "소스 사용"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:38
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:87
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:47
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:96
msgid "No player available for action, try refreshing."
msgstr "액션을 할 수 있는 플레이어가 없으면 새로 고침을 시도하십시오."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Bot Owner Action"
msgstr "봇 소유자 작업"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:56
#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:164
msgid "Player disconnected."
msgstr "플레이어 연결이 끊어졌습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:107
msgid "Player stopped."
msgstr "플레이어가 중지되었습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:140
msgid "You are not authorized to perform this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/player.py:154
msgid "No players available for action, try refreshing."
msgstr "액션을 할 수 있는 플레이어가 없으면 새로 고침을 시도하십시오."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:48
msgid "When you press done this playlist will be permanently delete."
msgstr "완료를 누르면이 재생 목록이 영구적으로 삭제됩니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:50
msgid "This playlist will no longer be deleted once you press done."
msgstr "이 재생 목록은 완료를 누르면 더 이상 삭제되지 않습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:83
msgid "Clearing all tracks from the playlist."
msgstr "재생 목록에서 모든 트랙을 지 웁니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:85
msgid "No longer clearing tracks from the playlist."
msgstr "더 이상 재생 목록에서 트랙을 지우지 않습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:124
msgid "Here is your playlist: {playlist_name}, file is compressed using Gzip to make it possible to send via Discord you can use <https://gzip.swimburger.net/> to decompress it."
msgstr "재생 목록은 다음과 같습니다. {playlist_name}, 파일은 Gzip을 사용하여 압축되어 사용할 수있는 Discord를 통해 보낼 수 있습니다. <https://gzip.swimburger.net/> 압축을 풉니 다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:128
msgid "Here is your playlist: {playlist_name}, file is compressed using Brotli compression."
msgstr "재생 목록은 다음과 같습니다. {playlist_name}, 파일은 Brotli 압축을 사용하여 압축됩니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:132
msgid "Here is your playlist: {playlist_name}."
msgstr "재생 목록은 다음과 같습니다. {playlist_name}."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:174
msgid "Updating playlist with the latest tracks, press done to continue."
msgstr "재생 목록을 최신 트랙으로 업데이트하고 완료를 눌러 계속합니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:177
msgid "Not updating playlist."
msgstr "재생 목록을 업데이트하지 않습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:266
msgid "Adding the current queue to playlist."
msgstr "재생 목록에 현재 대기열을 추가합니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:273
msgid "No longer adding the current queue to playlist."
msgstr "더 이상 현재 대기열을 재생 목록에 추가하지 않습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:312
msgid "Removing all duplicate tracks from the queue."
msgstr "대기열에서 모든 중복 트랙 제거."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:319
msgid "No longer all duplicate tracks from the queue."
msgstr "더 이상 대기열에서 모든 중복 트랙이 없습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:409
msgid "Playlists you can currently play."
msgstr "현재 재생할 수 있는 재생 목록."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:415
msgid "Pick a playlist."
msgstr "재생 목록을 선택합니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/playlist.py:437
msgid "What should the playlist name be?"
msgstr "재생 목록 이름은 무엇이어야 합니까?"

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:164
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:191
#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:224
msgid "Not connected to a voice channel."
msgstr "음성 채널에 연결되지 않았습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:289
msgid "There is nothing in the queue."
msgstr "대기열에 아무것도 없습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:296
msgid "Removed tracks from the queue."
msgstr "대기열에서 트랙을 제거했습니다."

#: pylav/extension/red/ui/buttons/queue.py:323
msgid "What do you want to enqueue?"
msgstr "무엇을 큐에 넣으시겠습니까?"

